男子住酒店現金被掉包 假幣印「中國魔法銀行」

2020年12月06日18:30

近日，張先生到北京出差，因要還借款，入住酒店時帶了10多萬的現金。還錢時，張先生髮現現金中竟然出現了50多張印著「中國魔法銀行」的假幣。民警調查發現，服務員王某趁著張先生離開，進了房間，剛掉包完假幣，就被張先生撞了個正著。隨後民警在服務員王某的宿舍起獲大量假幣。目前，王某因涉嫌盜竊罪被刑事拘留。

喺頭髪發現?

其實每個國家都有一個魔法世界,裏面有魔法政府嘅.

擺到明係殘體轉正體
走咗火啦

咩原因要玩嘢寫魔法

同真既一樣，變出黎

騙徒幾幽默

下次會唔會輪到中國入民銀行？

麻瓜用唔到

Magic !

魔法

髮同後一樣，一轉繁體就出事

Black Magic

北京環球影城用唔用到？